上帝啊，世界上竟然會有這樣漂亮的女子！

ポタクの薬箱ことサナミナトザーキ

美哭了

不了
拉

我嗰個先係凡間落嚟嘅天使

咁有娜呢？

戀愛她❤

都靚,留返俾你吹奏

我墮入愛河了❤️

點解唔係板野友美

qq❤️

J屎人

SANA

咁yuna呢

我幫樓主愛緊

#千年一遇

我可唔可以愛埋一份

梗係可以

Yuna 我契妹

好想啜啖佢

咁我咪係你契妹夫

佢會怕醜

咁咪唔可以拍拖囉

米搞未成年少女拉

啜慣咗就唔怕啦

你就可以

你批准嗎

做乜po我女朋友仔

拉

16歲左啦

想要啜yuna 要啜我先

當然 你愚樂台清泉嚟

18歲成年

咁我忍痛啜你先

你好好人

第一次見鼻高得嚟係唔靚

屌你老母熱門見到呢啲po

你對我好，我對返你好❤️

放鬆啲 我都好好啜

好妒忌 拉

500蚊

咁我搞你 你夠成年

冇事
咪埋對眼就過咗去啦

咁我對返你好啦
你想要我邊個老友

天使呀

情人如若很好奇
要有被我嚇怕的準備

我收$

出街200
拖50/段分鐘 蜻蜓點水50
食飯150 餐飯你o既
kiss50/sec 錫完同你計翻
hug20/per hug per sec
陪酒800每支大酒
Kpop random dance 300/每一首歌
陪上門見家長300 保證對答如流

彈鐘收番500蚊車馬費

Cr.會員唔係好gay(welo)的ptgf plan應司政報告加價

有冇老友介紹
最好係架妹

.

我送有娜小卡 可唔可以解鎖更多姿勢

比你咁講
我有啲驚

紗拿正

唔可以 小妺唔接sex 服務

雞 ？

黑天鵝可以嗎

其實我有sana小卡 咁又可唔可以

死啦唔小心上咗熱門
cctai 班推拉大師全面進場

麻煩推下面呢個post，thx ⬇️
同大家update吓cc tai啲手段先

Ok deal

我已經擁有Sana 真人使鬼要呢啲小卡咩

處？

正呀

Bts世界第一

傻９ 拉

屌你老母臭閪 阻撚住個熱門

block

拉啦
屌樓主老母臭化雞
屌埋條女

衣個真係靚。。。。樓主果個

一般咋喎B仔

你地呢啲凡人唔識欣賞㗎啦B仔

⬆️個post唔上熱門 係咪當手足係condom 呀

仲有呢個⬇️

你班熱門狗撚樣成日入人地post搞亂，吠拉拉拉，話要推有用post

樓主好撚型

唔肥果時真係無得輸

on9

跪求連尼住BAN撚曬TVB打手

拉啦咪撚再推呢啲膠po

你當呢度宣傳部啊？
自己上唔到熱門就入嚟貼自己條link

都完咗討論啦
成班傻仔衝入嚟拉駁上報啊？

7到仆街

日日都有d女正唔正既po上熱門咩玩法？

哈 米係

任何女唔醜樣果時真係無得輸